【回力鏢】中共黨報黃到出汁

成三十分鐘嘅回力鏢片。

熟讀黨報，齊來鬥紅。

這說明英美在戰時也還是尊重人民的言論出版等民主自由的。英美兩大民主國家採取這些重大措置，正說明英美兩國是尊重和重視GCD及其他黨派，和他們所代表的意見和力量的……同時，（他們）也有一些批評。他的批評對不對，是另外一回事。這種民主團結的精神，是值得讚揚和提倡效法的……全國各黨派能夠融洽的為共同目標奮鬥到底，這是英美的民主精神，也是我國亟應提倡和效法的。
--《新華日報》社論1942年8月29日

單說英美吧。英美是民主國家。這是人人公認的。英美人民有各種民主權利。為了國際的地位，必須從保障基本的民主權利開步走。恐懼是懦夫，疑慮是自私，反對便是倒行。我們再度呼籲：保障人民的基本民主權利。
--《新華日報》社論1944年2月1日

立即釋放全國政治犯!嚴懲虐待犯人、毒殺犯人的凶手!未獲釋放的政治犯應切實保證他們的生命安全，不准再有虐待和私刑拷打犯人的非法行為。
--《新華日報》社論1946年2月18日

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

飛咗七十幾年嘅迴力鏢。

推Kongner

個回力鏢飛左幾多年

七十幾年。

如果國安法底下 讀哩堆剪報會唔會犯法
假設犯法咁執法人員是咪反黨 佢自己危害國家安全

中國國歌都係反共㗎啦。

妙詩吟弟兄你會唔會俾人捉走

國旗係紅色其實都出事

愛國無罪

為國捐軀。

中國憲法咪有寫人民有集會，言論，出版自由囉，你仲想點呀。

感謝黨。

依家班人有q睇過咩

你死啦 米加mon緊po架

推

米師傅邊有咁小氣。

唔係好確定係咪咁講過，膠化個POST，唔好意思

係有咁講過

我決定要鬥死班藍絲 成班反革命分子 大家要聽黨的話 搞革命

kongner 咁垃圾都有人睇

source?

真係屠龍者最後變成惡龍嘅最好例子

大家要睇共產黨新聞網
馬克思？邊忽社會主義呀？睇過？

我好興奮呀

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

中国国歌

「這是最後的鬥爭
團結起來到永遠」

共產國際教我㗎

可唔可以再短啲？

或者試下分開條片、幾分鐘一集呀

支那人民選擇了共產黨

tui

駁唔到共產黨。

應該用十秒講咗總結先

點解中共成日都有回力鏢

呢條片好精采
可惜太長唔會咁多人睇

學好中國歷史喺啱架，咁就唔洗龍門任佢搬
有機會就做鳩班港共

Kongner 好似係屎家軍黎嫁喎

時間越長，回力越大

槍口裏出政權

高汁youtuber
有營養有內容
最正啲live下下四個鐘
成日返工當podcast聽

到底點解中共經常都中回力鏢

呢個YouTuber睇黎幾高質喎 睇下其他片先

回力標冇停過

Kongner終於成功上熱門

中共建政前《解放日報》在1944年6月13日刊登的毛澤東的話，原話摘自《毛澤東答中外記者團》

毛語錄全本都係回力鏢

輕輕一推

呢啲高汁channel少人睇，反而啲微辣就成班人討論

kongner
不過條片太短

唔鍾意用腦嘅人佔大多數
冇計

米迦講撚咗唔好po上連登架啦，又唔聽話

仲要做埋佢最唔鐘意嘅吹奏

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手入去推，多你一個多好多！

佢地其實有解釋過點解唔得，知識係有連續性，根本唔可以成日cut開咁多集。Cut得開嘅其實都有cut，就好似之前Joker個系列都已經cut開。

大家唔應該習慣接收碎片化嘅知識，每樣野得個term咁，做唔到linkage

應該係曲到圓

要記者朋友幫手問下林鄭國安法下毛語錄係未禁書

又黎最強貧道弟兄全面進場

愷哥你又話唔上連登

毛語錄己成禁書，宜家係習語錄

中共如何用民主騙人 | 明居正「透視中國」【0059】SinoInsider 20191223

肯定《毛澤東答中外記者團》入面有依句?

查下先巴打好謹慎 抵讚

弟兄你太認真了

Push.

見有另一個source係話出自 《毛主席談愛國》
知乎都有人討論過

佢地結論係毛魔冇講過
我手上有本1966年版嘅正體毛澤東選集，入面都係搵唔到 《毛澤東答中外記者團》 同 《毛主席談愛國》嘅文章
雖然我呢本係後期少少嘅版本，但入面有講好多關於民主嘅文章都有係到，估計刪減左唔係好多嘢

何況咁耐以嚟好多人都講到似層層但唔見有人post過完整嘅原文，講嚟講去都係得呢句節錄
都係唔好跟太貼好

見到有人質疑依句嘢嘅出處，唯有戴返頭盔先

篇嘢入面嘅講法都唔完全一樣 (唔肯定有冇刪減)

殘體慎入

根據上文的確無呢句野，不過有講及民主既內容

Lm

真，九紋龍啲𡃁

你仲不推文

你講乜，kongner先係俾唔用腦嘅人睇

利申弱智仔，平時睇ban長啲片過日晨

咁都上熱門

文革個陣
田漢做左批鬥對象
無人夠膽唱由佢填既義勇軍進行曲
甚至直頭改左d 詞嚟唱
想問下香港政府準備好 拉哂所有中國人未？

我仲要冇咩點推

0 負皮上熱門

要熟讀了

已經準備好星期六鎮魂曲

咁堅揪?
平時live長期有一個負皮，呢到反而冇

講21世紀馬克思

留名

負皮果個係咪well0done7

自動單機

又唔好咁講，大家既定位唔同，要大眾接受係需要時間，就算係微辣都係用左好多時間先做到呢個規模。所以比啲時間kongner發展啦。

如果想多啲人識kongner既，就多啲share下佢地啲片傳下道啦，屌票係無用架。

笑死

都好耐喇喎條片
不過係正嘅

愛國不分時日

其實大家可以係fb 或者tg share 吓
可能會有多啲人睇

高質po留名

真 有段時間填詞人變左做右派 搞到國歌都唔敢奏 又改歌詞又盛

假既，胡適既時代冇網絡

合久必分 分久必合 呢D就係對以前中國既政權歷史得出既結論
而當中都係封建 君主 帝制
從未有實行過民主政制
個人野心呢D惡魔既吸引力大過大多數人既幸福
短暫既生命就係比呢D個人野心搞到浪費晒
共產黨係唔應該再害人 係時候要從舊思想中消滅
電腦 電話每日都更新
今時今日仲要執意失敗既舊有思想就係跟唔上時代既進步

無撚得輸
文宣直接貼牆

youtube係媒介 唔係行業
一邊係做娛樂 一邊係做文化評論
正如拎蘋果同大公文匯銷量做比較 係無意思嫁

不過真心高質channel係應該俾多d人知道佢存在

唔知點解係今年特別多鏢

做乜野懶人包幾正

Puch

讓回力鏢飛一會兒吧

飛出外太空又飛返返黎